
 Zabudol som na záplavy, na to že sa mi rúca dom- aj na našich politikov. Dnes je veľký deň pre Slovenský futbal. Vladimír Weiss je náš národný hrdina...Úradujúci majster sveta dostal" világoš "Dnes je miesto len pre radosť.Ďakujem Vám z celého srdca,ďakuje Vám celé Slovensko.Nech naše nádeje nezabrzdí Holandsko. Len mu dajte chlapci na frak a ideme do štvrťfinále.Potom k zlatu ostáva len krôčik!Budeme držať prsty na nohách aj rukách. Radujme a veseľme sa Slovensko ide do osemfinále!!! 
